除左曼谷之外, 其實鄉下城村D人諗緊咩?

係咪通常都支持政府

應該同古人支持王帝差唔多